男士香水Homme In LIHKG

我最鍾意香水，歡迎大家一齊討論下自已既香水

Penhaligons endymion

未用過##好聞嗎？

洗頭水沖涼液用playboy king of the game
唔洗噴香水個身都會有古龍水味
出席重要場合用香水playboy VIP
比起king of the game 冇咁濃
清新少少
條女話呢種味會好吸引女人
尤其是佢

Montblanc Legend

Gucci guilty black

請問有無木系香水介紹？

火系岩唔岩

唔撚係動漫果d屬性啊

有無巴打用過古龍膏？會唔會long last過香水？

你想要真係木味既我覺得Tom Ford既oud wood都幾木頭味，我都淨係聞過teater，冇錢買
TerreD'hermes 都可以一戰

penhaligons 既 Lothair 都好正

如果大家對啲清新既香水有興趣，可以去sass/sogo試下呢幾隻：

Bvlgari
Aqua Amara 呢隻唔好太近聞，我第一次聞到覺得佢好將個海洋濃縮左係呢樽野
Aqua Pour Homme Marine 同Versace Pour Homme似但偏向海洋既味會多啲

Versace
Pour Homme 有好多人話似Chanel allure homme sport 但我覺得呢隻fresh 啲冇咁濃冇咁甜都不失為好既選擇

Eau Fraiche 我覺得聞落似楊桃，幾甜既生果味，我覺得男女都岩

Salvatore Ferrangamo
Free Time 唔太持久但幾好聞，清新既檬味加啲薑既辣

Giorgio Armani
Acqua di Gio 用過都覺得唔錯，但我宜家手頭上冇，比唔到comment

上面幾隻都唔太貴，100ml大約400-600都有交易,50ml就400內，日日用既話一支都夠噴大半年

Curve chill

有冇平平哋嘅木味香水

Armand Basi既 wild forest ，可以係sxsa 搵到，但我覺得佢既持久力不足 希望幫到你

我仲有用Juniper 都唔差

有無人有用Escentric Molecules 嘅Molecule 01？
松木味幾特別

用緊cdg
覺得唔錯

Wonderwood定wonderoud

留名

想問下有冇啲聞落好甜既香水推介

thierry mugler - a*men
焦糖咖啡味
longevity 超勁

Hermes 😍😍

Dior Homme 愛好者

Tom Ford

我見AE有隻香水陣味好似棉花糖 好正

same here

有支un jardin sur le toit
有同事話好似蜜蜂糖味
好正

用錯icon
先啱

要甜就
Versace Eros
Paco Rabanne Invicus
Paco Rabanne One Million
D&G The One
YSL L'homme

Floris London No.89

用緊zara cheap雞野

乜香水都岩不論男女， 鐘意聞野
識仲多過d sales
d sales 話你仲識多過我你慢慢揀完搵我/ 你有研開架？

用緊 prada amber pour homie
兩支都有一支淺藍色 係夏天， intense 冬天
仲有支 bvlgari man in black 同 cartier la panthere未用

但已經又想買

最想儲齊Tom Ford 全套
Tom ford fans

intense wood

用緊Hermes隻Pamplemousse Rose 好香

男朋友係用呢隻 我狂索

d sales多數鳩噏

agger
通常都係去自己去專櫃試 唔會點理個sales
有時試都唔試 直接上網blindbuy

Dior Sauvage

覺得A&F隻fierce陣味令人性欲高漲
有日行百貨公司派mont blanc香水紙覺得又係果種姣味

想問果陣姣味係咩調？或者咩notes？
求教

CK one 點睇

自己睇
mont blanc 果隻應該係 legend 或姐係legend intense

睇 topic 以為三哥勁撚到出香水

用緊Dior sauvage

Tom Ford Tobacco vanille

Free time陣味真係一流，可惜太快散
有無差唔多味道但係持久d架？

今日都特登落左去penhaligons到試下，試左endymion陣味真係幾正。又試左lothair,不過聞耐左覺得似殺蟲水味 遲啲再落去試多幾隻先

想要

真係好撚貴

初頭覺得eau fraiche 係幾香
但我用多一排之後 覺得有d 普通
擺左係個櫃四年都未用晒

perry ellis 有支叫360 red
佢話同acqua du gio個味一樣咁滯
但係價錢平一大截 160蚊 100ml
有興趣可以試下

juniper sling 都好似幾多好評

我都有試，不過可能偏spicy,我麻麻地

用緊YSL Kouros Silver

今日去左試D&G The One Homme,幾甜，聞落唔錯
仲有Acqua di parma既黑調，陣味幾清，不過聞落自己覺得有啲奇怪，但又講唔出係咩味
再試埋penhaligon既endymion concentrate,果陣皮味自己好鐘意，停唔到落黎要係咁一直聞

其實我自己都麻麻地
用左幾次就收埋左

黑調姐係邊支

用緊 ck eternity now
我覺得幾好聞

經典香水
我諗大部份中學雞第一支香水都係ck one
唔想同人撞 就唔好揀ck one

我都唔係好搵到佢啲香水叫咩名

essenza
個名係個icon 下面

睇佢Fragrance Notes 幾吸引我
但係好似唔太岩冬天用
d

陣味幾清，我覺得唔差

近排買已經買左兩支acqua di parma
要忍下手

有無巴打有興趣用平價接收我d 香水
我發現自己買得太多香水 用唔晒
有興趣我就打張list 上黎

有咩正野？

都係d 平野
窮人買唔起貴野
聽晚有時間就打張list 上黎

留名學野
新手巴打初玩香水
聽日放工去penhaligons 試下 搵sales教下試香水，試好多款唔會比人黑面架可？
我平時聞香水會想嘔頭暈，但有啲女仔身上香水味就令我 黎緊有需要用香水，想搵人指點

通常一開始都係平平地試下，應該去sasa/卓悅呢啲試下，種類多sales會根據你想要既味推薦。專門店太少種類俾你試，你未必真係知自己想要咩香味
開始左第一支，知自己要咩類型先去專門店會好啲

唔好害人啦，叫人去沙沙 依d 水貨鋪，不如叫佢去龍城
去sogo ifc d大商場成個area都係香水櫃比你揀

巴打們覺得女仔噴咩香水會好charm?
如果噴男人香水覺得點

用梗jo malone
淡淡哋唔太濃
Keep到長時間

係貴咗啲

去試下姐，都唔一定買，起碼種類比較多
我都係平平地sasa買第一支，冇理係水貨定行貨，用完成支都冇病冇痛。
我都建議買大牌子係去番專櫃，只係個人意見

水貨又唔係假貨 有咩問題？
行貨有保養
如果你話佢賣假貨or過期變壞香水就話啫
利申：買過幾支都無事